ig followers啱啱突破50個，你問我答。

話說啱啱考完dse今個暑假上網識左好多人 啱啱就突破左50個followers, 估唔到咁多人對我日常生活咁有興趣成日要keep住update story敷衍啲人真係好攰 不過有名氣預左係有好有唔好既 開係學術台係見自己都叫係kol身份 想幫/教大家點樣先可以好似我咁，所以大家隨便問啦

開係校園台係因為相信都有唔少同學仔好介意followers人數想做famj 所以我大大個坐係度幫你地

IG: Princejoyce 互粉thx

假設有一個圓錐形的冰山，冰山表面絕對光滑。你打算把一個繩圈套在山尖上，然後沿著繩索爬上去。考慮兩個極端情況：如果冰山特別尖，頂角特別小，這個計劃自然不成問題；但若冰山特別「肥」，頂角特別大，向下拉繩子后，繩圈將會滑出山尖。這中間一定有一個臨界點，也就是繩圈掉不出來的最大頂角。這個頂角是多少度大？

可以 我禁左fol了 請follow番我

这是一個非常有趣的問題。問題的本質就是，繩圈在怎樣的圓錐面上才存在「被拉緊」的穩定狀態。容易想到，繩子被拉緊，意味著繩圈從 A 點出發，將沿最短路徑繞過山尖一周，再回到 A 點。如果把圓錐的側面展開成扇形，繩圈其實就像下面這樣（圖中的 A 點和 A’ 點在圓錐上是同一個點）。

顯然，當這個扇形的頂角小於 180 度時，這樣的繩圈才可能存在；而當這個扇形的頂角大於 180 度時，拉緊的繩圈就會滑到山尖外面去。據此不難推出，所求的臨界情況就是，圓錐的高與母線的夾角為 30 度。

連登成班毒撚冇人玩ig ? 我可以教你點樣用ig喎

Ig chaiyanleung

好撚慘 究竟邊個先係毒撚

巴打，其實依個年頭，好多人都唔MIND自己多唔多FOLLOWERS架喇

Fol左 可唔可以fol番我同埋你個名同某政客個女個名一樣 都幾慘

本人.

你囉毒鳩 我而家啲post閒閒地都20個like 連我女神都係我啲野食po下面留言：好似好好味 我得米既時候你手仔都未拖過呀

師兄竟然有成50個followers
究竟點做到
我覺得我即使窮盡一生之力都冇可能有咁多忠實追隨者

你得十幾個followers緊係咁講啦傻仔當你有我咁成功咁出名個時你就唔會咁多廢話架喇

傻閪吖你 爆我吖爺單野出黎？

你係咪想我教？你係咪先！

講乜

你冇野啊？叫你唔好為依啲野煩惱者。

我直頭冇用IG，亦唔想用。唔洗拉埋我講。

哇 屌屌 哇 哇屌屌屌 家產喇你今次

睇你都係冇朋友冇社交個啲毒撚 完全連ig都冇玩睇你連連登匿名開post都冇乜人應 肯定係啲唔識同人對答既自閉仔嚟

冇人問問題？？？成班連登仔唔識講野？

傻閪 完未你

我開始1年已經突破5個followers啦

玩下情感勒索就會多十萬follower 架喇

5個 同我仲有好大一段距離 但加油 好快有一日你會同我一樣咁成功

香港唔係個個都用IG㗎。關毒唔毒咩事呀？
你又唔識我，點知我點呀？
大把人開PO都冇咩人回架啦
講野都唔經腦。

本身諗住氹你，你都都可以鬧人。你似係啲病態ATTENTION SEEKER, 為左引人注意，故意激嬲人。唔會再應你，廢時縱容你。
block

del撚咗啦

傻鳩比人講中自己係自閉就block人 你咪block飽佢囉 你咁樣係又block唔係又block等自己單機啦

我都冇用 sc ig fb

連登有冇啲文明少少有正常社交既人可以同我有啲正常既交流同對答

我IG

你條友毒撚到出汁唔洗同全世界講既 我呢個post係比有社交有心機做kol既人問問題 唔該乖乖地出番去

收嗲啦大陸閪

多過樓

七十幾個咁多都睇得出你係社交王嚟 但都建議你keep住日日post story去keep番個flow同關注 分享下生活既小細節都可以令人更了解你

你個傻閪比樓主撚到成隻狗咁

嘩勁到

連登大把咁嘅人，唔MIND。不過你鐘意就慢慢比佢撚

有冇啲有朋友既有志之士過嚟討論呀？上面成班毒撚ig都冇玩唔撚想覆呀

巴打你無拉拉比人攻擊

你真係傻仔黎睇你言論都知你係油頭毒撚

係喇識挽ig好威喇

我土生土長香港人 thanks

點解你個毒撚仲未肯走

又一個ATTENTION SEEKER。BLOCK。慢慢自言自語啦。

睇醫生啦

成個連登都係呢啲毒撚 阻住正常討論

睇下留言就知人地係毒撚 我睇你老母都知佢唔係處女

連登大把依啲病態ATTENTION SEEKER，見慣咗，唔驚。BLOCK咗，唔洗理就得。

自己衰咩都唔知死毒撚

Reported

你問我答post可唔可以有人問下問題

喂 沖涼未吖阻撚住哂

ac係？想科勞你

你比左你個個我先 我request你你再fol番我 費時擺係度太揚啦 畢竟我都係半個名人

推連登冇正常人

想識樓主
我tg: hugo1991

ig有乜用

咁樣等同於問社交有咩用 又一個毒撚

巴打好funny

咪留tg 留ig

你好撚正常喎 得個50幾個followers 出黎係威係柒咁 自閉上腦？

All I can do is say hey, it’s not like I can do more than that

以前嗰個得3x個follower
身邊朋友個個50+
太無面了del咗

好奇問下你玩都冇玩有咩籌碼話我自閉 橫睇掂睇都係你似自閉多啲喎

तिमी आमा

傻既 30個已經好勁 你應該繼續玩落去 好快多過晒佢地啦

話你自閉要有籌碼 ？ 我依家乜都冇咪一樣可以屌你老母

上網買40蚊 500個
你幾十個
值幾蚊咋喎...

想問樓主點樣可以攞到50個followers? 我都想有咁多followers, 平時會po啲咩？

吓上網個啲係交易嚟 我個50個係有血有肉既朋友 關注我既朋友 你估個個好似你咁睇錢？

同啲係條街大叫同講粗口個啲精神病阿伯有異曲同工之妙

求指教 50 followers 真係好多

終於有啲有質素既問題 嗱平時主要都係story po下野食po下街景咁 加番一兩句獨白 至於post 就應該post下同藝人既合照或者班級合照咁 呢啲引到好多人like

溫馨提示 樓主多數po 自己屎眼上去吸like

去到第4頁先有第一條正常問題連登已死

想問下樓主如果我影左一碟好靚既卡邦尼意粉，可以配啲咩獨白落去先吸到like? 我唔係好識寫呢啲

屌 要我呢啲famj 名人等問題真係好撚反智 唔掛得啲人話連登毒撚圍爐區 原來係真既 我唔撚覆喇 你班垃圾自閉我免費比建議都冇人問問題 你哋真係好撚樣衰

覆埋你啦 應該寫：肺炎幾時完 因為咁樣書寫到自己內心感受 同時可以引起共鳴 我咁樣寫個個post 34 likes 唔講得笑

@hugo1991

我開咗2年都係得19個followers
求指教

得49個

咁低調點做kol呀 求ig acc名

carrielam.hksar
互粉

個post嘅本質就係咁

巴打唔洗理佢 連登好多咁嘅人

加油

btw 樓主唔洗咬我🙏🙏🙏
block咗之後我唔會見到😅

垃圾 咁撚廢唔好周圍講啦
我一百七十幾follower啦

樓主點睇連登咁撚多無腦真心膠

極度遺憾

比錢買既唔好攞出嚟講啦我個啲全部真心frd子嚟